如果你唔敢去理工救人嘅話...

如果你無本錢上去博命
可唔可以去理工門口一齊跪地喊話自己個仔/女/中同/小同/死黨/親人係入面
愈多人愈好
唔駛犯法架

自推

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

再推

推，要打言論戰

三推

四推

推

自問無能力上戰嘅你幫幫手

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

自問仲要照顧屋企嘅你幫幫手

我明你地有苦衷 但唔犯法架今次

Push

推啊 放工去都好過無

屌 好難推

幫幫手 車輪戰都無所謂

跪黑警?

知你唔想禍及妻兒又唔想犯法
咁簡單搭個車出去纏下狗啫

唔肯犯法嘅求下你幫手救下我朋友

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

方法一 開花
方法二 悲情牌

唔該啦

幫手推啊屌

而家唔係唔比佢哋出嚟，係佢哋自己唔肯出

出黎成功率低啊大佬
啲狗見人就追

訓咗幾耐阿屌你老母 出來俾人打阿？

why not both

唔該

當然好

簡單幾點，理大同學仔聽住，你咁樣做已經未必鋤得你入

真係守唔住先好咁做, 唔係叫大家放棄呀

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎

房入面冇CCTV，根本唔夠料告!!!

FYR:

魚革拉91人，26人日無被起訴。64人進入司法程序
當中3人潛逃、19人全部罪名不成立/證據不足撤控
大約半數被捕人士最終無事

留意返，91人大部份現場拉/有片睇樣事後拉
現時討論的，係萬一被捕，
如何令自己成為因為「證據不足」而不被起訴
/被起訴而罪名不成立

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

屌 淨係出去喊下就得喇

未去到 係尖東都比人拉左按係地度打啦

推 無裝嘅朋友值得試

救人呀！

P仔推

推推推

唔得都要得

今晚去尖沙嘴 佐敦 或者黃埔，出發去理大救手足

和理非要救人首先要克服催淚彈

全部和理非要帶泳鏡、濕毛巾、雨遮

咁先會擋到煙，行到去理大

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

推
一定要去

有用 推

未到已經想喊 等陣去到會喊得仲勁

和理非有和理非做

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

敵進我退，不要送頭，區區開花

都唔錯

We won't kneel towards fucking terrorists

唉

出黎好大風險俾狗咬

喊好喇，唔好跪班狗呀

支持打悲情牌

要開花不如搞屯門公園
我屋企人話佢地好撚嘈
成個平行世界咁

最可恥既係 園內一直播廣播話佢地既聲量已經滋擾到附近居民同住客 但佢地仲專登誇誇張張咁個身伸前伸後又對撚住個廣播係到大叫9唱

保安放多左都無撚用 做下樣企係到望 乜都唔做

同行兒女

Push!

次要新聞有報
我會秒速文宣
Reddit twitter faceback
對唔住我要係出唔到
我只可以做呢啲

佢就係叫緊你出黎自首
咪撚理佢啦

對唔住唔小心負評左

未必work
但盡做啦

問題係入都入唔到

啲家長係咪仲響橋果邊坐緊?

吊 出黎呀

tui

有道理

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

去到跪地

你試下入去再出黎？

push

救人呀屌

我地和理非 我地唔會走

去一定會去
但跪班黑警 跪班殺人犯？
唔洗預我。

跪你老母啊跪

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

唔好送頭唔該 班狗宜家見人就射

自己啲仔女嚟

Pish

pushhhh, n retweet retweet all heart-breaking tweets, to expand our int'l influence ahhhh

佢救佢女朋友所以比人拉左

補給呀！！！！！

出黎啦 救人阿

想問應該咩站落？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我媽咪係入面🥺🥺

推！！！

推😭😭😭

推呀

跪你老母

宿一燒

推！輿論壓力總有啲用
香港政府都要面子嘅 應該

： 天氣轉涼 不了
港：冇尾班車 不了
港：放工好攰 不了
港：聽朝返工 不了
港：驚老闆炒 不了
港：好驚拉埋 不了

請自行加上種種原因